將被起底果班打人黑社會貼佢地上連儂牆好唔好？？？？？？？

正評唔可以放過佢地
負評算啦原諒班黑社會

竟然冇tg group冇人呼籲貼佢地連儂牆？

既然黑警玩撚曬野 特登唔拉人 我地都可以幫班打人黑社會發揚光大 唔可以放過佢地

D tg channel可唔可以整合果班黑社會資料？例如名 住址？然後周街貼 比鄰居認識下佢地

有冇巴打下面post果班黑社會既起底料

唔知佢女朋友點睇佢發動恐襲 打大肚婆 打女人？
佢女朋友係咪覺得好型好威好有英雄主義？

天水圍啲死mk仔 Facebook：Lucky Hung

Push

推